<resources>
    <string name="app_name">Fyxio</string>

    <string name="btn_next_exc">Volgende oefening</string>

    <string name="btn_start_exc">Start oefeningen</string>

    <string name="btn_back_hoofdmenu">Hoofdmenu</string>

    <string name="btn_back_overzicht">Overzicht oefeningen</string>

    <string name="action_settings">Reminder instellen</string>

    <string name="ondertitel">Werk aan uw herstel met de Fyxio app!
    Binnen deze app kunt u meerdere oefeningen vinden in de vorm van video\'s.
        In de video\'s wordt uitgelegd hoe u de oefeningen behoort uit te voeren en kunt u
        tegelijkertijd meedoen.
        \n \n Bij elke vorm van twijfel over pijn of ongemakkelijkheid aarzel dan niet om uw arts te raadplegen.
    \n \n Wij wensen u veel succes met uw revalidatie!</string>

    <string name="btn_repeat_exc">Herhaal buikoefening</string>
    <string name="btn_repeat_exc1">Herhaal rugoefening</string>
    <string name="btn_repeat_exc2">Herhaal enkeloefening (1)</string>
    <string name="btn_repeat_exc3">Herhaal beenoefening</string>
    <string name="btn_repeat_exc4">Herhaal enkeloefening (2)</string>

    <string name="error_player">%Oeps! er is iets fout gegaan. Controleer uw internetverbinding%</string>

    <string name="next_txt">Next</string>
    <string name="back_txt">Back</string>
    <string name="info_video1">Rug oefening</string>
    <string name="info_video2">Enkel oefening</string>
    <string name="info_video3">Been oefening</string>
    <string name="info_video4">Enkel oefening</string>
    <string name="info_video5">Overzicht</string>

    <string name="info_ex1">Binnen deze oefening gaan we uw buikspieren aansterken.
        Het is namelijk belangrijk dat ook uw rug en buik aan te sterken om opnieuw te kunnen balanceren op twee benen.\n \n
    Voer de volgende stappen uit: \n
    1. INSTRUCTIE \n
    2. INSTRUCTIE \n
    3. INSTRUCTIE \n \n
    U bent nu klaar met deze oefening en u kunt doorgaan naar de volgende pagina! \n \n</string>

    <string name="info_ex2">Vervolgens gaan we verder met het versterken van uw rug.
        het is namelijk belangrijk dat ook uw rug en buik aansterken om opnieuw te balanceren op twee benen.\n \n
    Voer de volgende stappen uit: \n
    1. INSTRUCTIE \n
    2. INSTRUCTIE \n
    3. INSTRUCTIE \n \n
    U bent nu klaar met de oefeningen voor vandaag, goed gedaan! \n \n</string>

    <string name="info_ex3">Binnen deze oefening gaan we de enkel op en neer bewegen.
    U kunt hiervoor het beste zitten op bed of op een bank, waardoor uw benen plat liggen. \n \n
    Voer de volgende stappen uit: \n
    1. Beweeg uw tenen en uw enkel naar u toe. \n
    2. Beweeg uw tenen en uw enkel van u af. \n
    3. Herhaal deze beweging 10 keer. \n \n
    U bent nu klaar met deze oefening en u kunt doorgaan naar de volgende pagina! \n \n</string>

    <string name="info_ex4">Binnen deze oefening gaan we het been strekken naar achteren.
    U kunt hiervoor het beste steunen op een stevige stoel, tafel of hoge bedrand voor extra balans. \n \n
    Voer de volgende stappen uit: \n
    1. Ga goed op twee benen staan en houd u vast aan de stoel. \n
    2. Beweeg één been gestrekt naar achteren en blijf goed op het andere been staan.
        Zorg ervoor dat u met uw tenen de grond raakt, niet met de gehele voet. \n
    3. Herhaal deze beweging met elk been 10 keer. \n \n
    U bent nu klaar met deze oefening en u kunt doorgaan naar de volgende pagina! \n \n</string>

    <string name="info_ex5">Binnen deze oefening gaan we de enkel opnieuw op en neer bewegen.
    U kunt hiervoor het beste op een stoel gaan zitten met uw voeten rustend op de grond. \n \n
    Voer de volgende stappen uit: \n
    1. Beweeg uw tenen en uw enkel naar u toe, waardoor uw tenen de lucht in wijzen. \n
    2. Beweeg uw tenen en uw enkel van u af, waardoor uw tenen op de grond blijven en
        uw enkel van de grond af komt. \n
    3. Herhaal deze beweging 10 keer. \n \n
    U bent nu klaar met de oefeningen voor vandaag, goed gedaan! \n \n</string>

    <string name="info_overview">Het is belangrijk om de oefeningen dagelijks te herhalen.
        Kies uit één van onderstaande oefeningen om deze nogmaals te herhalen:\n
    </string>

    <string name="vordering">Vordering van uw oefeningen:</string>

</resources>
